大家快d追700

原來267先係鑚石能量底！

265呀